「統計」連登每月收入統計

按每月主要職業收入及年劃分的工作人口、工作人口（不包括外籍家庭傭工）
年 2006 2011 2016
工作人口(1) 工作人口（不包括外籍家庭傭工）(1) 工作人口(1) 工作人口（不包括外籍家庭傭工）(1) 工作人口(1) 工作人口（不包括外籍家庭傭工）(1)
人數 百分比 人數 百分比 人數 百分比 人數 百分比 人數 百分比 人數 百分比
每月主要職業收入 (1), (2)
< 2,000 66128 2 65534 2.1 62680 1.8 61935 1.9 43583 1.2 43583 1.3
2,000 - 3,999 324434 9.7 149921 4.7 336158 9.5 110714 3.4 78813 2.1 78813 2.3
4,000 - 5,999 329103 9.8 318839 10.1 185318 5.2 159539 4.9 411905 11 99300 2.9
6,000 - 7,999 460953 13.8 459650 14.6 364625 10.3 362962 11.1 137341 3.7 130754 3.8
8,000 - 9,999 418416 12.5 417967 13.2 454732 12.9 454218 13.9 285425 7.6 283102 8.3
10,000 - 14,999 693526 20.7 693500 22 754507 21.4 754368 23 891542 23.8 891262 26.1
15,000 - 19,999 354073 10.6 354073 11.2 411534 11.6 411534 12.6 572777 15.3 572777 16.8
20,000 - 24,999 222694 6.7 222694 7.1 284518 8.1 284518 8.7 372665 10 372665 10.9
25,000 - 29,999 114064 3.4 114064 3.6 141632 4 141632 4.3 190703 5.1 190703 5.6
30,000 - 39,999 150717 4.5 150717 4.8 216243 6.1 216243 6.6 277029 7.4 277029 8.1
40,000 - 59,999 115948 3.5 115948 3.7 173003 4.9 173003 5.3 247662 6.6 247662 7.2
≥ 60,000 94930 2.8 94930 3 147899 4.2 147899 4.5 231457 6.2 231457 6.8
總計 3344986 100 3157837 100 3532849 100 3278565 100 3740902 100 3419107 100
註釋：
(1) 數字不包括無酬家庭從業員。
(2) 以港元為單位
- 代表零
資料來源:
香港特別行政區政府
政府統計處
2016年中期人口統計辦事處
查詢電話：3547 1800
電郵：bycensus2016@censtatd.gov.hk
發布日期:
2017年2月27日

你copy個表copy到咁
寧願你cap圖算

吹水大會

正式開始！

加密！淨係連登仔至見到..

洗耳恭聽！

玩投資既大把過6萬

我先
100k 不過好辛苦時間長

咩工黎

仲有好多唔洗做收租炒股上晒岸既人唔係呢三百幾萬人度

日薪過萬 sor9

13500